====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Grand Prix de l ' urbanisme 2006
Entity Name (Type) :: Grand Prix de l ' urbanisme 2006 (MISC)

2. Sentence: Or , depuis plusieurs décennies , nous pouvons constater que la production architecturale est trop souvent hétéroclite , pratiquant même l ' art du décor ou du maquillage , signe d ' une pensée urbaine confuse .
Entity Name (Type) :: Or (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Prix de l ' urbanisme 2006 (MISC)
Or (LOC)
Total entitiy counts: 2

